Если последовательно соединить красную, зелёную и синюю лампочки и включить их в сеть, на них выделяются мощности $1$, $2$ и $3 \unit{Вт}$ соответственно. Как надо соединить эти три лампочки в параллельно-последовательную схему (см. рис.), чтобы:
\begin{enumerate}
	\item[a)] синяя лампочка горела наиболее ярко;
	\item[б)] вся сеть горела наиболее ярко?
\end{enumerate}
\tags{9, электричество, мощность}